點睇連登會員「通街都係處」睇得好遠，國安法連舉美國旗都拉得

原來舉美國旗會令人反感，個「人」係講緊「中共」

通街都係處 走得太前

用心良苦

難怪成日以香港革命軍師自居，原來真係有料到

Lihkg陳巧文

政事台
唔使借我嚟洗版

搬台抗共

好驚呀大佬，大人有大量，唔好搬我台呀